女朋友屋企人成日用find my fd 睇佢係邊

我同女友係外國讀書
但唔係住埋一齊
所以有時佢會過黎訓
但佢屋企人成日check 住佢
睇佢位置
之後就問佢點解有時唔返屋企訓
但熄左佢又唔得
想知有冇方法，整個fake location 比佢屋企人睇

佢有Mac book

開個新acct

如果有ipad 可用 ipad 位置

屋咩企人
係佢第二個男朋友咋

冇iPad 呀佢

開左都冇用架

佢比左佢呀媽wts 我睇
覺得好恐怖

買多部cheap iPhone 咪得囉

So this is too late for you but anyone that needs help with this issue listen up. LocationFaker from Cydis DOES work. I repeat DOES work. I thought that it didn't at first but I discovered that after you enable/disable the spoofer, you must re-boot your phone, and then it will activate. After this I was able to go wherever I wanted whilst my parents believed I was at home or at a friends house. Hope this helps anyone that also has overbearing parents...parents that fight to control their kids always lose thank you technology

Source:

好簡單姐,用兩部電話未得

你去佢到囉

買多部電話👍🏿

sorry 手多打埋emoji

其實個問題係你女朋友同佢老母身上
而唔係點樣唔比佢check嘅問題

去到外國仲要check location？
小學生咩依家？
係咁唔放心就唔好送個仔女去外國啦
不如留佢係香港，日日鎖佢係屋企

個老母怪獸家長，呢啲好難勸
有時做人父母係會迷失，永遠當自己仔女三歲
但你女朋友本人點諗先？
點解唔正正經經勸下個老母？仲要迎合、講大話？
check location呢個係本質上就唔應該做嘅行為
你去外國要睇location
我話你知，結婚之後呢種父母分分鐘日日上你屋企
甚至要求一齊住
當然，生咗孫之後佢一樣會插手管埋一份，指導你點樣教仔
你哋以為忍一時之氣，等到個日個問題大到返唔到轉頭就知後悔莫及

介紹套日劇，《媽媽，我可以不做你女兒嗎？》
就係講呢種愛女愛到走火入魔嘅老母有幾恐怖
早啲解決個根本問題，而唔係由佢愈碌愈大

如果你女朋友毫無主見，小小事都冇辦法阻止老母
佢老母有日話，喂，你男友唔掂喎，隔離呀明仔仲好啦
佢就算唔比綠帽你戴，都會因為唔敢違抗老母意見而飛走你

男女都好，最忌群腳

FIND MY FD